食咩可以增肥增得快??

唔使練肌肉, 淨係想肥返d

M記 食完即刻坐幾個鐘

早午晚三餐m記

早餐飲銀蓋鮮奶
3個月見效
但之後你想減都減唔返

呢個好似ok夠簡單

肥仔奶粉

利申 未飲過，聽fd 講

精神科藥物

整親隻腳之後唔做運動
半年十磅
一年三十幾

增肌加增肥一齊黎啦 做gym+飲奶粉，少做冇氧運動，好快變重

講錯，係少做帶氧運動

雪糕

M記+夜晚食零食

年糕

之前聽補習miss講話佢細個過輕 醫生教佢叮溶啲雪糕飲後來變左過重